關口被爆係咪會被逼封關？

羅湖、皇崗、落馬洲關口比人爆咪運作唔到
咁咪要封關囉
利申:不鼓吹暴力

仲可以出老解添

請問乜撚野叫 爆

幫手拆關